【失敗轉會窗】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Lm

雲賊必須死

山狗我屌你老母！！！

大家墮落到連po 都唔想開

今日好似爆左3個post啦

大反雲日

聽日我要有好消息！

轉會窗完大家開個雲賊仆街死

急屎賣走

反雲之路不會獨行

唔知今次仲有無機會見到臨完轉會窗前一野簽幾件既情況

雲加

好想試多次
有腳ge都J

一野簽幾件垃圾

伊雲斯

張狗躝左算唔算好消息？

一定有機會呀！
一野俾人簽幾件！

名都up唔出果d

算

哩條肥狗早死早著梗係好消息

點解唔直接將急屎同鏝換文加拉
反正兩隊都要清垃圾
互換垃圾咪得

正

壓哨簽到 咩都j
之後繼續反雲

市場上其實選擇都唔算多？

文加拉>>>急屎

vvd真係去利

簽領隊實際啲

冇歐聯好難簽勁人

唔想見到丁力呀

達斯拿
拿索斯
馬列斯
雲迪克

買曬夠開季，但一個都唔會簽到

Official左

mu都簽到啦

好似話去緊做body check

睇下要咩位
Vvd一野轟落去
再唔係 執個法乙黑肉腸防中都笑到出聲

你唔係信條走數狗牙？

人地唔止有錢買人，重點係俾得起人工

唔講都唔記得今日星期二

同無人會覺得跟摩狗會好似矼艮雲加咁柒

我都想係吹水

收皮啦

上面英撚五子垃圾黎

如果雲膠唔排膠陣
專心防守既99連就係我地既黑肉腸
最已陣 唔洗簽

走左既幫手打個X

容易受傷的肉腸，未鏟傷人自己傷左先

怕佢又傷

左腳kick右腳就收league
同牛奶一樣

有返全盛99連同全盛藍斯，個陣就ok既

根本而家人腳最好就打442菱形
反正禾子唔會再點出
剩低都係中場同前鋒
翼反而少
鳩鳩連做純防中唔做多餘野已經最已陣啦
利申：鳩鳩連迷

就係張狗加盟果年 一野輸鋪8:2 攪到老野受刺激一鋪簽4個
到今年張狗走人 輸鋪 4:0
老野再受刺激黎多次

City are confident of signing Sanchez in a cash-only deal, and are not interested in including Aguero or Sterling.

(Via: Independent)

你講過好多次喇

對上一個係大鴨肶

Diamond冇防中點踢 兩閘助攻助守仲要

因為我地真係唔岩打翼陣
而家既翼禾子同伊禾比

燒沙藍鳩
鳩咪防中

回不去了

四個得 兩個有用 一個俾買番黎坐 一個就垃圾

幾時黑埋急屎贊狗

贊仔黑咗好耐啦

乜news都無

當年不敗既爺爺都唔是今日個爺爺

2&B 打攻中其實幾好j
唔快 軟射 打唔到翼
但細微技術處理 同passing 都ok
可以期待下

點同ar 今次自己玩野

而家個陣仲打翼即係要用禾子同禾比

拆骨爽牙

睇到99依加咁 真心心傷
好努力 但無辦法

yes
果陣掃哂好好j

真係好灰

贊仔借走完好似又傷

又想番黎

果邊又準備收工 又一日

今季專心爭前8算啦
歐戰都唔會有咩寄望

黎緊決定迷2禾b
好有潛質做球星

尼日利亞美欺

估唔到呢到有人鍾意The 1975

我有個親戚做煙腸話阿狗通知佢連開三日ot

新金剛棒

我係Napoli做緊Intern 搞緊Milik份解約通知

我屌你老母？

有一排覺得山度士幾勁

巴打識貨

咁有異國文化氣質 但咁爛口既

你果排病左

當年走 法比，拿斯尼，基歷治，伊保爾
今年走或將會走
山狗，張狗，細梅，傑比斯，加比爾

我廠未來核心 而家唔入會我驚過2年要排幾條街拎form

冇NEWS

發覺大家餓到痴晒線

就係good news

屌奶星，原來轉會窗係一號六點完

遲啲可能係輸到痴哂線

密謀緊 d野 定係其實投閒置散就算

後者

Evans 30m.. 用番chambers 算啦

仲有好多時間散貨唔急

賣到100分未

文傑

其實Evans幾好J

Big clubs don't sell their stars, claims Arsène Wenger

當年我對佢講呢番說話好深刻 "fight until the last second " to keep Fabregas
"Samir's situation is clear for me," Wenger said. "He stays.
自從之後我就無再信過佢

點解人地隊啲球員個個越踢越上力
我地果啲越踢越閪
例如：細梅,鳩鳩,比狗,藍斯
我地啲球員都唔係未試過踢得好
只係無辦法保持
究竟係咩問題

能力外貌都有 靠佢賣波衫

明明季尾俾左下台階佢😛條老野係都要威 但又唔戴頭盔

其實係咪最後高層賣走左

識野

係獌個陣都冇咩印象

成日都覺雲加想留，但濕鳩高層話賣
雲加都話佢冇最終決定權

痴撚線 放細梅入evans仲要補水

好多球會對無態既球員作出既行動係放住係sub先 覺得ready/sub出黎有貨交先再出 而雲加通常係用到踢得好為止 比起成材 更大可能性係越踢越Lost 下一個例子就係Holding

點解多仔會賣Emre Mor

In Wenger We Trust

入雲我地信

今年咪又一撚樣
咩aoc 100%stay
咩唔會賣山狗等等等等

有老野一日根本唔會有變

史達寧>山狗

想問下賣山狗會迷雲幾耐

直到永遠

根本牙記就係英超波圖

史達寧唔差，如果佢唔起腳既話
伊雲斯就...^_^

波圖有歐聯

✍️ @DanielleCarter signs new long-term contract 🔴

簽左

完全無簽人消息

Vvd話左利係first choice

人地愛華頓走左個盧卡古 買左成半打球員番黎
如果我地賣左AOC 山 細梅 會換左d咩番黎

最強之人已在陣中

錢

阿辛斯奧 迪斯拿 雲迪積 利馬 馬列斯
射左

咪又係踢十一個
最緊要有雲加

諗都諗到
一係牙朗級 一係唔買
雲膠唔買廢人

係

BREAKING NEWS
There will be nothing happened for Arsenal before August 31, 2017. Nobody will be sold, nobody will be joining and nobody will be fired.

一字排開panic buy

最已陣

James 45m
Hulk 40m
Falcao 40m
Jackson Martinez 35m
Anderson 都32m

我地有邊隻夠人地高？

唏噓

見到呢句仲唔開心

跟住大家都迷雲了

唔知雲加既轉會費係幾多呢

OX
Sanchez(20m+Sterling 起碼值60m)

講真，咁買得多又唔一定係好事
當年熱狗

我地比人拆骨
強隊強專用點心
冇得同波圖比

急屎即係走唔到

假既唔洗驚

人地起碼抽中左隻大力神

違約金啦好嘛？
唔好再禍害球壇啦

Sanchez 講真應該唔會賣
而家係Ox 鐵膽
睇下細梅跳唔跳到船

熱刺個陣我覺得係鳩買

叫雲加帶南華升班夠唔夠做？

統計下
仲有無廠迷對雲加仲有少少期望
相信佢會壓哨做出好戲

利申 我無

擺明鳩買搏成材
結果有兩件搏到
艾歷臣同Toby搏到

如果無都係好事

原陣應該夠

期望愈大 失望愈大
無期望 就唔會有失望

老而不壓哨心臟病發退落黎

vvd係咪準備去利體測

壓哨好戲即係又係前四/四大皆空啦屌

博到2個絕對主力已經好好啦 買唔岩人唔緊要 最緊要賣得出 唔好好似阿妓咁積晒d廢人係到

雲加帶埋左右門神急屎贊子加盟南華

邊到傳出黎

Well this just cheered me up. Great to see you, Jose. Only wish you were our manager. #harrods.

最好賣撚曬佢
攬住一鑊熟架屌
反正隊波我都無錢分

而家最大問題係 排陣係到鳩排 買人又唔捨得洗錢

傳心傳番黎

艾歷臣果陣傳阿狗都傳過成年啦

Liverpool have rejected a £25m bid from Crystal Palace for defender Mamadou Sakho.
➡️ bbc.in/2glRf54 #LFC

D人勁要走就唔會阻
D人廢賴死又唔會趕

好似話雲迪克兩個月前搭嘅飛機去左利物浦，跟住比人影到利物浦自己㗎車去咗機場

焦土 再吹青春風暴
2禾b上位

Southampton are adamant that club captain Virgil van Dijk will not be sold before the transfer window closes on Thursday despite interest from Chelsea, Liverpool and Arsenal.

好似Gibbs 咁
真係打工仔理想世界
鳩下鳩下 一個禮拜又袋幾皮野
又唔洗比賽 唔洗驚傷

真係75m買？

系

文員都唔使做 真正人生然家

咪臭係比我都唔走啦仲要有爺爺照住

我都想做急屎
留係阿狗可以同啲球星一齊踢波
又可以係阿狗主場威威
無得踢又可以睇波

DEAL DONE: Chelsea have signed Eden Hazard's younger brother, Kylian Hazard. He'll join up with the development side. (Source: @ChelseaFC)

仲好似傳Coutinho今個轉會窗唔走

走唔到啦

究竟面皮要幾厚先可以做到

⚠️TRANSFER CENTRE⚠️
Sources: @Arsenal considering...
Sanchez ↔️ Sterling
Plus Arsenal to pay City a fee💰
😲
More: skysports.tv/lIbeOg

傳緊要倒貼

猁個陣
英超陣容

過妓

咁佢典算 佢講到明唔想再踢猁

燒壞腦

唔會啦
倒貼應該老野比人斬死

hi

暴動都似

要倒貼
佢地

球場上又係強隊公廁 轉會上又係強隊公廁

食左幾多條女牙

貼返英藉個價

其實買/賣咩人都好
都係會出鳩陣

兩個都唔要ok

West Brom are close to completing the signing of left-back Kieran Gibbs from Arsenal.

The clubs have agreed a fee in the region of £5m for the 27-year-old, who had also been in talks with Watford and Turkish side Galatasaray.

Source: BBC David

賣佢去土超啦 唔想再見到佢出現係英超了

送都唔要

Meanwhile, Arsenal have joined Manchester City and Leicester City in the race to sign West Brom centre-back Jonny Evans.

Also from BBC David

SANCHEZ, STERLING UPDATE

Details of the negotiations which have taken place between Manchester City and Arsenal are becoming a little clearer this afternoon...

We understand Manchester City are keen on a simple cash-only deal for Alexis Sanchez.

Arsenal, however, are considering a deal which involves Sanchez heading for Manchester City, with Raheem Sterling heading for north London. Interestingly, we understand that the deal would also include Arsenal paying a fee to City as a makeweight.

So, to confirm, that's Arsenal paying City a fee for Sterling, with Sanchez also going to City. Wow!

真倒貼

倒貼真係會食唔落飯唔係講笑

最後得返男仔食糖水啱啱散

爺爺走火入魔痴撚咗線

倒貼完 仲要停番一場先用 也屎喇

倒貼既呢個轉會窗真係失敗中既失敗

偷唔到雞重要嘔突

To further complicate matters, Inter's prime target is thought to be Arsenal's Shkodran Mustafi.

But the Gunners will only sanction the departure of Mustafi if they have a replacement, ideally Evans.

Buy Evans letting Mustafi goes

問題唔係停唔停賽
問題係
史達寧唔值70m

好驚 走火入魔既老野 真係

爺爺係咪痴左線 走山狗仲要倒貼比250

無咩可能囉 倒貼 唔好玩啦

250幾年約呀

呢個都係on9 至極
細梅點都唔差得過伊雲斯掛

比錢執垃圾

But, as mentioned, West Brom will not let Evans go unless they have a replacement - ideally Mangala - and Manchester City will not let Mangala join West Brom unless they get Evans.

The only other option West Brom have considered is Liverpool's Mamadou Sakho, but they are not able to afford the transfer fee and salary.

It all means that Evans to Arsenal is unlikely and his most likely destination remains Manchester City, provided Mangala agrees to go in the opposite direction.

倒貼買屎達寧再賣梅斯達菲買Evans 搵人打醒雲加啦

直頭好過啦

屌係咪弱撚智

如果真係倒貼 就連幫阿仙奴慳錢都做唔到 高層會唔會唔留雲加架

屎達寧格咁衰都要

諗起當年買斯維斯達屌

老嘢癲撚咗

有25基因 真阿

Gibbs英人但係剩係值5m
人工累事

剩係個樣

Sterling 而家都180k 黎到肯定要求200k+ 仲要貼錢 上季初爽快開個280k比山狗 而家留又得 高價賣又得 已經唔洗咁樣做蝕本生意啦

用山狗加錢換個英人
係未傻撚左

經濟學喎

倒貼on99

山狗一年約真係搞到我地冇哂 bargaing power

是但啦，反正山狗要走，唔係我比錢關我撚事

買曬獌棄將
Welbeck 豬達 加埋Evans
買埋布朗 奧沙啦屌你

David話阿想用Evans取代細梅
但Evans去阿機會好細
In other words,細梅都可能唔放

如果倒貼 對阿狗好撚失望

下個topic叫老野仆街死

好心老野咪貪心啦
Agree路 山狗一換一咪夠 死都要攬多舊錢on撚9

咁樣唔係仲貪心?

贊奴沙得唔得

你就想

BREAKING: Liverpool reject third bid worth £25m from Crystal Palace for Mamadou Sakho, according to Sky sources #SSN

Sakho都30m
睇黎高普應該同雲加有仇
連買Evans 都要攔你

老野癲姐 曼城唔係傻

應該耶蘇換山狗

倒貼就真係不了

一年約
下年 free 過鏝
洗同你用 aguero sub

Sakho下半季根本踢得好 係得罪Klopp至無得踢

攔左咪好 買黎做乜鳩

點解人地買人咁慷慨
買牙記d人就賤價

咪就係

假阿 ？

DONE DEAL: Celta Vigo have signed Emre Mor on a five-year deal.

多仔會入咩貨

點會 2個都無態又無心踢 咪一鳩樣

幫雲加就真
細梅走既前題係買到伊雲斯做替代品
廢中

Yes
如果佢地加錢其實 ok
反正山狗都唔想踢

老野打算行返新特蘭條路

因為間間球會都知你阿狗好恰

雲佩斯

晏晝仲講緊250+20m
而家要倒貼？

Deadline 前輸場咁撚肉酸 咪話唔趕客

咁咪變左我地想買250
明明係鏝想要山狗
CLS

多仔好似追draxler
之前傳過要臭燒 比球迷屌到轉target

返來啦

你地班友都痴撚線

屌你老母倒貼我不如要仆街仔好過

轉會市場上都輸得肉酸

La Tercera confirmed that Alexis has asked to be released from the camp to sort his club future out.

The coach of Chile NT is furious with this request as it disturbed the whole squad.

睇黎山好想走

？

唔撚係倒貼咁on9掛，你加20m都要諗下啦，仲要倒貼？

痴撚線 你博屌？玩命

用仆街仔咁拿卡後備？

咪簽左耶莫蘭高

多仔配唔起我地既世界級中場奧燒啦

留多季咪哂多年時間

冇錯

屌你老母

快d番黎做沙包 一輸波就搵佢往死裡打

輸到咁 點會唔想走

之前都唔想佢走 宜家唔怪佢了
不過要倒貼就

再追draxler

你想爭標都走啦 何況隊波踢到咁
本身都仲可能留 但整多場4比0
佢係到呢幾年出親都搏命啦

倒貼就不了

留俾我地喇

好撚驚你地屌我添

換阿古獸返黎打閘

好似仲要伯金推薦,都唔買

After against Liverpool
申請轉會

仲有法比

I have the same opinion like yours!

呢隊波痴線咖

倒貼
倒貼換屎達寧

伊巴都唔買啦
呢啲濕碎

加20m都要諗下

大家都是自卑的阿迷 唔好再害啲足球員啦

聽日又屌老野屌到一日三四個po

著埋衫都加盟唔到

唔撚比佢走呀吹咩

山狗咁gay 其實是咪爺爺sp黎

250多唔多扭失波 死扭架

yaya果陣都係試腳完無簽到走寶

想睇山狗入完波都唔興奮個樣

除左拜個山齊士外, 有冇金童係垃圾過屎達0?

安達臣

禾子咪金童囉

山狗走左隊波又要用返ozil擔大旗

唔想要史0

Sterling 果陣有SAS其實係好勁 但都證明左佢要拍住班勁人先最發揮到實力

硬係覺得佢同張狗差唔多

本身我都係mon post
今次真係頂唔順討伐雲加同迷雲黨

Us getting Sterling is not bad. He is young and already established as a prem player. Plus he has lots of kids so our academy is set aswell.

倒貼真係笑撚到爆咀
真係想知英國果邊點

而家開post啲手足係咪想行雲加懦弱路線
啲發洩topic 雲加仆街死 屌猁老母 張狗斷腳死 wengerout全部唔敢用

場場完左都po一張喊相

仲ozil

人地都唔會想黎啦

7過關家姐囉

咁即係唔應該黎阿啦

點降你伯覺得有旗擔 擺明一盤散沙

隱性迷雲架班垃圾

場場出道歉文

Yes

藍C牙？

呢加得奧燒無任何轉會news

等睇黎到同化埋變弱智

要俾錢
老野就會 不了

駁唔到

=.=????

SkySports understand Pep is not a fan of including any player in Alexis deal let alone Aguero - wants a direct purchase.

禾子唔係牙

屌你我咪開左個張狗仆街死囉
轉會窗完仲係咁垃圾慌會無人開老野仆街死咩

70M Deal ~

好地地做咩要屌猁老母

食撚屎

Golden Boy of Emirates Stadium

張狗呢啲25要再針對下

宜家係俾猁屌老母

咁唔係仲好咩 你地又想山走 又唔想250黎

deal你個頭 冇時間追replacement啦

佢地諗住輸人唔輸陣

個頭整單放梅買狗都不突止，轉頭整單倒貼買智障 老野係咪病發啊

得返兩日先黎放王牌

yes on9

大戰前 猁狗開晒topic屌鳩阿狗
呢到手足話開topic叫屌猁老母 個個和應
結果出個 星期日鬥猁

講真，你話去到40-50m都算，真係20m都勉強接受，依家倒貼

到時人財兩失

咁倒貼lo

史達寧

阿狗自卑開 開埋d撩事鬥非topic

如果m20個單係假 新聞佬我屌你老母仆街死

佢是咪你愛將牙雲蛇

Yes 佢分唔到sane同屎達寧 撈亂左

癲起上黎佢自己都驚

自信= 假阿

我見到係路狗撩鳩人先

好撚型咩
搞埋d咁既野輸波咪柒多兩錢重

@路狗

路狗死左啦

走已經接受唔到仲要搭sterling加得果20m

明明平時好和平

咁好火去幫條女奶西啦

狗咬狗

就算係sane加錢都唔值啦
老野用快翼又咪係度妹

yes
醉愛就係達寧
快撚d倒貼

.........

真係依個offer都算，依家倒貼

駁唔刀

sane好撚勁咩同埋

OX官宣未
條J凍哂

真係冇得揀柒到要倒貼
Sane>>>>>>>>>屎寧

因為根本無戰術 劇本就係鳩猜到人地禁區頂
之後就輸反擊

點都好過丁朗啦，起碼唔係英撚

拎大衛施華一換一啦

倒貼返而合理d
250 22歲英人
反而細梅果單痴撚線貼錢換個3張野中堅

好撚勁

訓醒官宣曬走佬最好

廢過山咁囉

我都唔明 仲為間球會著想做嘜 由佢沈 要跌過痛過先識死架啦班仆街

Yes on9先J 英撚

細梅應該真係屌鳩過老野先比人賣

最重要果個無走到

反雲義士

基佬

好似有個stat係上季last十幾場sane係入禁區最耐既球員

跌過痛過企唔返起身既比比皆是

迪布治夠屌鳩過老野

講就易

沉完浮得返先得架
獌狗 利狗依d球會有錢
阿狗有乜
歐聯又無得踢 人工又唔係高 轉會費又拎唔到出來

所以雪到而家

咁快又16頁

賣唔出

主席

唔比去獌

有錢係銀行唔用

屌佢唔放佢去曼狗個單？

有人要同無人要係2回事

多反雲

仲有兩年應該又約滿

後尾都有得出

Breaking News
Sterling is in Britain currently.

依個好正常啫，迪布治依下真係蠢咗啲

到底伊雲斯有咩好

好正常 鏝唔係好似雲加on9 唔可能拎個勁既換個廢既番黎

兩年後做阿狗主帥

panic buy

I just remembered the story when Walcott was rumoured to leave in a swap-deal for Sterling back in 2012. We were supposed to pay 8 millions.

Rubbish buy

其實我係咪已經訓著咗，只係發緊夢

反禾 rip

訓訓訓 寫文啦仆街

莊周夢蝶

伊雲斯完全無料到既哥狗都唔會要佢啦

長眠啦

星期三了

基佬真係少有踢阿記會進步既球員
由初初黎到淨係識用個背脊揹起人同仆係地
到依家識踢波

禾確特
得啖笑

但都唔會放梅去追佢啦水月

哥狗近年買人咪又係得啖笑

山狗又咪有進步
k6呢 夢遺呢

特別後防

磅水啦望

到而家都唔覺得佢夠班做正選

暴動緊
阿記IG POST 夏卡拎最佳球員
留言全部 WENGER OUT

5千萬 石頭 即食

屌點撚樣會諗到買伊雲斯Reid都好過佢啦

間中正選個種後備球員囉

咪話少有 唔係話淨係佢一個

就國際賽仲夠膽反基

哥狗買後防出名垃圾喎

德甲果堆未來正選又唔諗⋯⋯

老野退落黎果陣住烏做領隊諗起住烏個型棍樣做領隊就射左

Xhaka好慘 星期日輸4-0果陣阿記ig最後一張相又係佢 12k comments 全部都屌柒隊波

只可以話係阿狗踢前要做哂所有野
當今得蘇狗利雲級數先做到

佢比利玩到

基佬法國正選前鋒又做到野

偏偏呢個時勢拎獎 注定受靶

唔係反佢 覺得佢而家咁攝岩個位發揮到佢功能幾好 好過早幾年場場正選比人日屌夜屌

2&B 做主力

空門唔入

領隊基佬掩面

冇睇evans踢波，佢勁咩？

第一球就係佢交失

我都覺得而家雲加咁用佢其實冇咩問題

達子好定d阿狗名宿教好
伯金阿當斯亨利韋拉都唔多得

撚知咩 正常阿狗會唔會睇西布朗牙

住烏著西裝企出黎屌柒班球員射波射親都唔入
之後有球員走埋去屌返佢轉頭 當年佢幾碼波都射唔入
之後住烏坐返低

達你老味. 死啞仔

咁做乜要買佢牙=.=

管理ig fb班仆街好醒目，永遠打頭陣既就大牌球員d相， 最後就擺新人/ 比數就升，老野d相永遠陰陰濕濕放中間最安全既位，風頭火勢個陣更加唔會post老野

贏過英超 歐聯冠軍
大賽球員

有錢都唔使，講錢利狗一定冇阿狗咁有錢
但偏偏就係球會鬥心問題
我諗雲加應該同董事局班人不和先搞到制水唔買人

加齊迪c 真鏝

頂級前鋒 肯出錢仲要人地肯黎先得
我地兩個條件都無

基佬早知去馬賽好過la

睇法國國家隊ig laca射術 點解咁都要比黑碧踩住，點解要踢翼 公平咩

睇錯左奧蘇利雲先做到

Monaco 6-1 馬賽
D隊友仲屎

係咪間諜黎

走半隊核心都炒鳩馬賽

7月買完拿卡就應該快快手賣晒啲冗員喇
基比斯 佩雷斯搞左2個月都賣唔出都唔知搞乜
依家臨轉會完就話賣球員，有錢都買唔返人喇
痴撚線球會

fsg早一兩個禮拜又咪比屌到化
阿狗真係內亂先搞成宜家呢個局面
當一半board都反對雲加續既時候就知以後board會好diverse
仲有高安基呢條撚屌
快撚d仆街死

買返d人有質素
jardim

法明尼教

因為爺爺淨係識踢單箭頭

因為仲覺得黑b有體型有速度 但唔記得佢唔識踢波

又唔好咁快咁講住 猁分分鐘係拎住左Coutinho果160m至無啦啦咁大洗

都預左啦
古天奴都唔想踢咁不如要錢

成隊得把口

達子應該幾好
之前都有講班球員幾聽佢講野
同埋佢打中場做大腦果陣視野幾闊
我覺得佢教波隊波進攻應該會幾好

明顯係 FSG都仆街開 無啦啦洗大錢買人衝冠？

其實利記今年有機既 古天奴留一年再走都唔過份

笑左

LEMAR 利記90M BID

根本依家成間球會都垃圾政策，包括轉會同人工架構
社會主義人工搞到個個垃圾人工高清唔到
又畀唔到高薪續山狗/奧燒呢啲世界級球員好大機會free走
黎緊咁多人續約應該件件都100k以上續
惡性循環踢得差既又套現唔到，之後又話多人所以唔買人

會吾會系甘牙

唔通雲加有機咩屌

#Mercato : Liverpool devrait proposer une offre avoisinant les 90M€ à Monaco pour Thomas Lemar dans la soirée ! (@julien_mgrt)

水魚價

主席幾時走牙

你幾時出文牙

90m 叻仔

似走唔成比我地FIFA用佢
有返真樣我實重用佢

又唔係我比 好過雲加果幾百萬係道磨磨磨

90m 就認輸喇

你重用佢有鬼用咩

有
FIFA 18 TRAILER 見到

值唔值90m呀...買dralxer唔好

反普：人地要100m bid 90m把撚咩

利唔賣古天奴

都咁多錢買人???

5000萬身價+3000萬希望+1000萬臨尾比人湯

阿仙奴買唔到既人就值

抵啦阿狗
90m 個board一定唔會肯比
好波係有野心今年利

成日話咩經濟學家
慳埋慳埋又冇英超仲越踢越差
依家連歐聯都冇埋冇左條大水喉
成績差搞到依家啲sponsor少左勁多
又成班高薪冗員清唔走

與其用幾千萬買人不如同雲加解約換返個新領隊可能仲勁過買人

爺爺怕我地FIFA唔夠人用牙
留多啲選擇比我地牙

到最後都係唔賣
兩隊球迷俾人撚到食唔到飯

講真真係值咩
完全係俾人劏

個人真係覺得64
60%買到

達斯拿我諗報40~50M PSG應該即DEAL

到無人黎咪又係要用
老野

人地都未必想黎

享利接棒其實都唔錯

04果時就傳係04唔想放 達斯拿想黎

30m咋 不過佢想唔想黎就

真係90m咪拎去lor 有個30幾m既dralxer唔要

連牙迷都已經冇晒自信

波又輸
想要果個又俾人搶埋
仲唔暴動

連疤都要爭既時間你就知當今冇咩星可以比你買
學獌狗講
有買貴冇買錯
同埋摩狗買埋lazio隻keita同埋祖維迪
攻力唔差得去邊

佢個人好似想留隊多啲

9upper
唔覺識教

一個買潛力 另一個見頂 傷患困擾

如果賣山狗有70m同40m賣100分
即刻使100m all in Mahrez同draxler喇，仲有10m落袋

次次都一堆垃圾掛牌清

$0收購無難度
球員主動減薪續約

咁多位手足喜draxler
唔多睇好講真

咁PSG同阿狗 我都會想留隊多d既

摩佬買人快狠準
知自己想要咩
B隊都勁好J

無執教經驗唔好玩鳩享利喇

係德甲啲數據差過丁朗

做9upper講戰術分析會幾好落場教係另一回事
更衣室問題 買賣人問題等等都唔知多咀狗會搞成點佢份人太直
一陣同球員不和都似

格衰多數冇好下場
m20就係好例子

呢條數你識計我識計 係經濟學家唔識計

摩納狗牙清

死啦，依家好似yoyo清咁嬲到訓唔著

坐後備

埋數一定要係NET PROFIT
仲要計人工Er

所以個人好佩服拖舟

望下加利仔就知

加利仔典型例子

Sor, 輸到J錯Post

佢係嬲到食唔落飯

唔知係我印象流定佢地流象流

只要睇睇數據就知Draxler雖然名氣大 但數據只係OX之流

都係嬲到無正常生活啫

simone and gor dog

仲要多傷，如果要揀我要丁朗算

有冇諗過係丁朗太勁

三個踢波果時都係中場大腦
同埋教波好有自己風格

咁咪岩 40m賣張狗 30m買draxler 級數一樣 有賺

易傷真係死
預言ox有我轟神醫一季至少出到30場

所謂經濟學家係雲加能夠用最少支出，來爭取英超冠軍！
但不敗球季後，幾隊有錢球隊彈起，其他爭標隊都相繼增兵同有年青球員冒起！
李城又神奇奪冠，搞到老嘢更加認為佢嗰套係冇錯！

馬列斯都殺啦

做領隊要考慮既因素同9upper唔同
9upper只需要直接指出問題所在有得屌就屌
而領隊搵出問題之餘仲要用個婉轉方法指出問題令球員明白
一陣搞到不和唔通下下賣咩
隊波賣哂好似阿狗咁搵鬼踢
買人又要背後班scout有料
多咀狗真係要學下野先得

Simone 帶起馬會真係好撚勁

但係阿記係唔work

斷腳啦

Mahrez就緊係即殺 起碼達到阿記最低標準聯賽雙雙先

踢法同佢教波方法差唔多
比較想睇迪達子教波

手足口中話必搶嘅Draxler

最撚衰都係李城 贏乜撚英超

saul續九年約

馬列斯由牙迷唔屌
忽然變紅牌阿姑搶住屌

錢搵錢先係王道宜家呢個世界
買人有冠先吸引到球員先有錢

感染力

所以真係r撚哂頭

屌你老味，draxler連法甲都得19場4g2a

呢個勁左一場咁多 之後就變番普通料

差電啦on9

可能佢勁嘅地方係數據睇唔到

差緊啦on9

See. 德甲入波總和山狗一季已經夠Cover 呢到仲話改造佢做RVP

傷個方面就得

基佬都勁過佢

踢法甲終於冇乜傷，啲數據都係垃圾

我禾呢???

數據唔計

幫幫手想睇

原來係曼城想山狗加錢換丁朗，唔係阿仙奴出offer

加利狗成世係英超
西文都唔識多句去教西甲點會成功
仲要踢波本身都唔係頂級
亨利踢過幾個聯賽
跟過納比 安76 全盛時期既雲加 哥狗
世界盃決賽都踢兩次 見過世面
本身仲要球會legend
一定唔好似加利狗咁柒囉

利出到90m
老老實實係球迷又理得佢駛多錢
d錢又唔係自己 係球迷都想睇成績多過隊波賺唔賺錢啦 利而家真係比人睇係有野心 買好球員有好領隊

咁叫佢地等下年Free簽囉

未紅過
君子球員

Keita Balde is having a medical at Monaco. Another step closer for Lemar to #LFC

老野又話暗戀左條女咁耐 宜家唔係比二世祖搶而係岩岩脫返毒既毒撚炸

年年買賣都係咁差
根本就應該開咧前巳經OK 晒
但年年都唔掂同出事

阿仙奴
嘿

嚇撚死，如果真係阿仙奴出嘅話我就唔信有內亂，會信雲加老人痴呆症多啲

呢個Keita都係好野黎

加多個史東斯就可以考慮

一日有班閪board同老野係度就算啦
等做leeds

引到意假三大球會搶就知咩料子

老野明明可以退休上看台睇波
係要留係度俾人屌

最識貨嘅拿玻里唔搶就知條友勁極有限

two days left

呢句真

two days and four hours先啱

放晒工去左飲野了

都唔夠買人啦
清埋哂啲人原陣開季

巳經無所謂喇

咪又係無英超

BBC兩個記者報咗哥狗想現金買山狗，阿狗想丁朗加現金，丁朗唔介意去阿狗。

DAVID 呢?

同埋b施華令到丁朗想走

BBC Sport's David Ornstein and Simon Stone: "Manchester City want to sign Arsenal forward Alexis Sanchez before Thursday's transfer deadline.

"The Chile international hit 24 Premier League goals for Arsene Wenger's side last season but is out of contract next summer and is yet to agree a new contract at the Emirates stadium.

"Manager Pep Guardiola is understood to want to bring in Sanchez, 28, as a straight purchase."

就係佢

鏝城買左山狗今季又少隊波同爺爺爭英超

今次賣到山狗迷雲一季

連利狗都唔想J 100分

屌你成班訓晒唔King波

賣間廠出去賺粒糖

We use to get linked with Grzegorz Krychowiak almost every week when he was at Sevilla. Now when he's available, we don't want him.

訓醒就爆啦個po

起碼隊波有火有鬥心 比人見到係向前
其實呢樣野對豪門黎講應該係基本野 偏偏我最鐘意個隊無

執黎用下
放緊個中場

Monaco striker Kylian Mbappé has reportedly passed a medical ahead of a loan move to rivals Paris St-Germain. (Source: BBC Sport)

180cm :係賣粒糖衣毒藥賺返間廠

收到風原來爺爺迫緊高層

大家定d

ok

Lacazette in France's training. 🔥

射術

一隊 SM 人
一隊比人 SM
自己揀

屌奶星左手好酸痛點算好

左右開弓

Stop wanking!

比你揀
有火有鬥心
近六季一個聯賽盃
兩次歐聯資格
定係HEA 搞
但近六季三個足總盃
五次歐聯資格???

咪又係做黑b後備

Most chances created without an assist in August: Mesut Özil (12)

Most shots without a goal in August: Harry Kane (24)

Frustrating start.

人地爭標牙

鏝城係用粒老鼠藥加錢換砒霜

右手手腕都係

買迪馬啦pk

不過爭左廿五年

尋日趕出文

猁有火有鬥心咪又係呢2年既事 之前差好遠啦

好肯射 好正

Julian Draxler is currently categorically refusing to leave PSG, according to SFR Sport

......

又話最聯今年有冠軍相
咁利狗有火咪又係陪跑

平時用右手，右手手腕痛緊都算，有乜理由左手都痛

是但喇
咪又係無盃

仆街死

psg喼屎

利d波真係有 heart 有激情
牙d波唔係過山車就激死

Goal：Welback 1 Kane 0

咁連陪跑資格都無叫咩

但如果山狗去鏝即係少左隊爭英超
我獌一有傷兵潮咁我猁都有機偷到雞

Arsenal are the first club in history, where the manager loses the dressing room and we get rid of the dressing room rather the manager

當我轟係咩

既然呢到d人咁迷佢 咁拎我燒去換啦 我燒又可以拎高人工
之後我山換Sterling
OX 細梅走
Done

陪跑資格有盃???
而家又覺得Forth is the trophy???

最聯個陣容算是無敵

寧願唔陪跑都好過虛火二月收皮

Theo Walcott always wanted to leave before.... Why's he so silent now that the club is on a selling spree?

純轉貼

無人買

基沙文守佢

真心覺得拎住ibra lkk又Mk Mata
冇冠軍摩狗你仆街死好過

我廠以前算唔算虛火二月收皮

見到D 搞事狗肯走咪同阿記共渡難關

而家講邊隊會拎冠軍根本唔實際 過幾個月可能呢隊鬧不和 果隊傷大半隊正選 咩都有可能 有冠軍相就一定拎冠既話 近十年阿記可能都拎左1 2次了

仲有pogba matic

馬迪加爆炸頭
跟本冇人咁埋身

橫掂100分都走
不要順勢轉433/442好過
轉番4231就不了
我廠防守體系好有問題
中場2個位長期真空
上季就係4231冇卡叔傷左 成日輸反擊
係撞手神 轉343個陣 D紀律好左
中後場永遠都有6~7個防守
跟住今季唔知做咩事 中場成撚日唔見哂D人
打利果陣 中間成撚日冇人

又係嘅，上年八月尾曼城個勢都係差唔多

夏卡
最多咪直紅
又唔係未試過

West Brom beat Chelsea and Juventus to PSG midfielder Grzegorz Krychowiak in a stunning coup

蛆都有興趣既人🤔

隊波豪華程度力逼皇馬
當然佢後防不及好 冇冠軍真係交代唔到

岩岩比人撚完
應該唔敢咁寸

你自己已經講出左個問題 所以根本轉咩陣都無用 上場4-0除左Salah果球之外有球唔係失果陣阿記成堆人係禁區守緊?

丁朗come la

J唔落手

其實丁朗係乜水

Dortmund and United have both approached Arsenal this window for Özil and been absolutely rebuffed.

垃圾英撚一個

英磅

唔明d人會唔想deal
你留山狗佢真係唔會同你賣命
冇心踢成日諗轉會對隊波都唔好
同埋佢下年free走 到時又要搵人頂

買佢番去洗廁所?

係唔想要丁朗呀

系 其實雲加問題

成日印象流覺得人地真係好撚廢
黎到阿狗一樣係前幾名既翼

換sane會比較好
不過丁朗都屌打ox

拎黎代禾就差唔多

其實係 起碼有人無腦落到底先

好想睇佢同2&B兩翼一齊扭屁股控波

咁要多D錢 買馬列斯啦

認真 50m山 50m Mahrez唔係仲好咩

Stats aren't everything, but imagine producing this and then having the cheek to turn your back on the manager who kept faith in you.

雲加可能會咁諗: 走aoc要補英人,丁力又後生d

個個都會話大把人都可以入到阿狗波
但呢條友柒下柒下都交到下貨

入波有意思咩???

一早講左

雲加係仆街.

但球員仲仆街.

記得摩老既最佳十一人係有奧燒的

間諜個近柱

有說明書
後面有大肉腸包
佢打amf反擊真係勁撚到癲

佢斬個龍門球間接助攻俾sane入波

BREAKING: Kieran Gibbs to have medical at West Brom after deal agreed with Arsenal #SSN

Finally!

人地買佢返去就唔會要佢做咁多多餘野
當初將ozil功能單一化既就係摩佬

SFR | City are confident of signing Alexis from #AFC but they are planning to keep Sterling.

而家未必了 佢黎阿妓呢幾年其實踢法都變左好多 尤其上季開始著重埋射波方面既提升

有Mata mk了

100m 就賣

雲加賣撚哂佢啦

十卜雲加
希望雲加做返場好戲
話比人知no one is bigger than the club

同埋摩佬打快同反擊，有曬空間，有跑狗

不過就算唔計位置同戰術
佢而家本身狀況飄忽同埋成日控甩都係佢自己個人問題

係咪包埋Evans

志在撚老野姐

推得咁快

留山狗見到佢場場踢到想死咁
坐係個後備位度笑都覺得好冇癮
你想人留但人地未必肯同你踢

雲加既idea🤦🏻‍♂️摩老係用球員強項
雲加要球員全能
某程度上令奧燒迷失

冇人可以凌駕黨

反雲之路有你有我

嬲到訓唔著，唉

只要OX果單 confirmed埋 今個轉會窗支出又成功變成正數

人地一係就好似安76咁睇餸食飯 你隊波有咩人佢就針對返d人黎排陣
一係就好似摩佬哥狗咁自己撚死一套戰術 唔岩用就直接雪鳩佢
然後就大大舊時買返岩自己個套d人黎塞返個個位
雲加就自己撚死一套戰術然後買唔岩既人返黎諗住改造佢再踢佢個套

你都係訓唔著姐 呢到有d手足直頭唔食野

你有得分咩

要早起 但嬲到

最想係迪布治同主席走到 兩個好球員希望打番起

又唔訓又唔食野
雲加渡人成仙

邊個擺款就要賣

鏝狗:丁力雖然9成時間都鳩 但果5秒c朗都救我地唔少次

盤扭型禾仔

場場80mins先出佢 無得輸

Barcelona offered Liverpool 150M + Arda Turan for Coutinho.
Liverpool refused as they only want 150M.

Chelsea have been linked with a surprise move for wantaway Leicester winger Riyad Mahrez.
bbc.in/2wPyqyg #LCFC

After draxler stays......

真係訓唔到

搶埋

80mins一次過出基佬丁狗會點

牙記雙失

逼害爺爺 就算唔用都買左先

輸5:0

係Twitter見到果陣真係忍唔住笑左

入兩球
出埋Ramsey就

其實哥狗都幾癲
用兩季時間
正選連後備換左大半隊

今年細球會買人仲落力過老野 屌你老母嬲到訓唔到

搭多棵老蔥俾你想點

佢係拜狗都改好多野
而家俾d拜迷屌到仆街

今年會唔會 west brom 都不如

Turan見到有咩感受

場場打三個字就有三分

有手足話想要佢架

同球員講感情係無用
不如廢既就dum曬佢

頂卡蘇wo

好囉好囉 乜柒都冇囉
Lemar 去猁
Draxler 留psg
Mahrez 轟

好失望 好失落

雲加唔該你快撚啲死

屌佢老味去羅馬都無咁嬲
d轉會目標全部去哂隔離隊

Chelsea have made a £25m bid for Ross Barkley.

New: Confirmed: Alexis seeks permission to leave Chile squad p1r.es/2xJPcvp #arsenal #afc

Transfer request incoming

所以去J哥狗既真係on9

拜狗而家安 76 帶仲廢

用巴禾棄joe hart真係夠哂on9, 龍門要識用波黎托咩

出到中場傳波/hold波呀？

jen gibbs ox都走要補英人啦

連我最想要果個都搶埋
雖然我知依到清麻麻like佢

我都覺會 睇下老野點

但我唔同意要屌班拜迷睇法
明明係安蛇垃圾 d球迷去賴哥狗
連梅拿都唔撚識用

巴禾係廢左好多 但糟乞都一樣

下?

Chelsea make Barkley bid, wait on Ox and will make further bids on Drinkwater and Llorente #cfc

反正都係 雲加過拜啦 安76黎阿

全盛期既拜仁兩回合炒疤狗7:0，哥狗帶之後比返疤狗嬴返轉頭

最好賣晒啲人跟住一個都唔好買
呢個時間臨急抱佛腳有乜好野比你揀
Evans都要30m
反正買乜人都入唔到前四
我寧願佢放棄今季
下年睇啱晒先一次過洗筆大錢

人地閪女人閪極有個普

安蛇係叻更衣室 戰術買人幾鳩 又用沾屎
係現代化既雲加

咁佢哋未必要馬列斯喎

Joe hart至少撲救上唔會垃圾過同黃大仙一樣既巴禾 射中龍就入咁濟

係果時阿狗咁撚垃圾先入唔到巴禾波衫

冇吸引力真係宜家同下年
冇球星 領隊最後一年 冇歐聯
錢隊隊都有

有入到

Pep Guardiola is unwilling to consider losing Man City striker Sergio Aguero as part of any deal for Arsenal's Alexis Sanchez [Sky Sports]

下季個市可能漲爆
雖然我覺得世盃會係市場轉機

禾

巴禾我仲記得佢過鏝前個美洲盃決賽打亞軍廷 有球美斯攞盡死角咁ban埋去 佢飛到盡咁撲到 勁到痴線
點知一入鏝就鳩到

怕比人鏟草姐

去到鏝咁廢真係全城中伏

禁區外手球

雲加見到邊隊世盃冠軍就會抄個陣
同買果個國家既人 希望係法國拎冠

助攻比疤狗

José Mourinho wants to bring Riyad Mahrez to Manchester United, but the club reps are not convinced. (Source: SFR Sport)

Julian Draxler is currently categorically refusing to leave PSG, according to SFR Sport

買返黎坐？

係咪有apps專門負皮 上頁全部有負

俾個馬列斯我哋阿狗啦…真係乜柒都冇喇

Improve squad depth
人地爭冠㗎
同埋其實佢地翼唔夠
Martial rashford = striker
Mata mkhitaryan = cam
Lingard = rubbish

得你睇到 九成係你做

Lingard摩狗契仔

442 Giroud Laca

有錢就是任性 睇阿狗就比大家體驗窮既味道

Ai y no sign keita

咩事咁嬲？ 我Miss 咗d咩

手機直睇成排一好明顯

嬲黎嬲去咪又係高安基雲加 會miss d咩

德國國家隊官方twitter: Good to be back on international duty, @MesutOzil1088? 😁 #DieMannschaft #CZEGER

棒抽落水阿狗

Sky Italia | Inter have proposed a new offer to get Mustafi: €5m loan fee plus a purchase clause of €25m next summer.

€30m, 傻撚左先賣

最後係100分換戀童四

換走Ramsey的原因

咁嘅話點會唔會賣走藍斯

有人要先得架

藍斯講得好。

仲要先租後買
自己嘔錢買個Evans

K6 唔係隊長料

事實

冇火點做隊長

藍shit憑咩開鳩人波

俾間碟做隊長好過啦 k6 真係唔撚岩做隊長

老野契仔

淨係2014已經冇買德國人啦

對呢波已經絕望
買唔買人 賣嘜人都無所謂
最好嘜都賣晒 有咁7得咁7
搞到班英國球迷發癲最好

嘜你老母

十卜

我爸是雲加

£50m. rejected

今季又要報銷了
其實下季都係

依家有傳話 山狗+錢換 250
笑撚左

現家好似季尾散貨咁

真係弱撚智

Jack Wilshere has been offered to Real Betis. He is not part of Wenger's plan, according to the report.

SkySports understand #AFC want Musti to stay as he is in Arsène's plans for this season.

買唔到伊雲斯
細梅無得走了

賣撚夠未
有用果d就賣走哂
d廢柴契仔就當寶
我屌你老母

Alex Oxlade-Chamberlain is set to earn more per-week (£220k), than Christian Eriksen, Danny Rose & Dele Alli combined (£190k). #THFC

Arsenal have rebuffed all approaches from Man City for Sanchez. #AFC stance remains not for sale - unless huge money + player offered #MCFC

山狗唔賣！除非有球員交換
Source: BBC David

Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC

source: BBC David

Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC

Source: BBC DAVID

Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC

下......ox非猁不嫁
已拒絕車路士
Source: BBC David

De Bruyne/d'silva

Main reason for AOC wanting to leave Arsenal was to move from RWB to central position & feels Chelsea will also play him RWB #AFC #CFC #LFC

Source BBC David

張係咪
咁想打中間，自己d傳停帶射都一舊屎，如果猁應承你打中間，好行唔送

做間碟

咁就無左40m

早晨！
有好消息未？時間無多啦

張狗斷腳死未

Lemar

張伯倫你食撚屎

你要人留就留,走就走

合約精神

張狗快躝

雪得啦

睇死佢兩頭唔到岸

Alex Oxlade-Chamberlain has turned down move to Chelsea. Two sources close to him say he wants to go Liverpool. All up to Liverpool now

得返兩日，買人機會愈來愈微

成個twitter都叫佢踢u23

佢唔係利記首選
人地買唔到利馬可能會出25m bid下巴

如果走唔到,唔知雲加同隊友會點對佢

山狗張狗細梅都唔賣，應該都唔會買

張狗 雲加 死左未

仲衰過賣走哂佢地，士氣繼續低落

alexis > City
gibbs > West ham
ox > Liverpool
mustafi > Inter
太子 > real betis
重有咩貨未散？

留d唔想踢既人喺度咪仲衰

所以阿狗賣少左錢
Or下年free走
依加好想佢去車
因為無左佢真係無咩大不了

Gibbs係west Brom
其他未必會放/放到

唔想佢去車 因為留隊佢就無機會打世界盃

迪保治e d垃圾重未躝？
清灑場場都有2&b睇

全部人留隊既前提下入手draxler拉

佢話唔走

40m冇喇

走唔到
冇人要,人工高

利就算bid都一定係賤offer

真係得返馬列斯 但後防 右閘 防中又唔買
但都冇咩所謂 個問題已經唔係買人可以解決

我係佢我都留係top team痴冠
好過黎阿狗

一諗起阿仙奴就失眠

傳馬列斯去車

岩啦戇鳩仔抵啦

pk

一早就話買唔到人
隊野又廢，又嫌人貴
俾人炒完0比4又唔肯科水
邊有人會上你隻賊船

閘可以nelson
防中nzonzi plz
馬列斯hea極都要買
打返4231
中場nzonzi拍我藍沙卡是但一個
山狗留

主席走到未

老野戇鳩唔用又唔賣

一覺訓醒做乜撚個個都賣唔出

依家留佢黎踢翼la

老野真係死仆街黎

賣唔到，又係因為阿狗開high salary

雲加不嬲限米煮限飯果時先最勁

唔似係
係開高價拉科接唔到

放棄啦師兄
我食唔落幾日飯已經接受到阿狗唔會買人既事實
越墮落越快樂

Typical Ox, gets himself into a good position only to fuck it up. No end product on and off the pitch

宜家前面六隊爭
老野今年排陣最閪

Glenn Hoddle on Welbeck "He's like an English version of Gervinho, can you even imagine him sat on the bench in the invincibles" #arsenal

Liverpool have reportedly agreed to sell Philippe Coutinho to Barcelona.

It's the gossip: bbc.in/2xvSIKj

垃圾疤幫猁狗買左咁多人

張狗真心膠嚟？佢想踢中場中？
感謝提供笑話

唔撚係乜鳩都賣唔出呀

希望軌高層出盡奶力買ox

講足咁多個post波

內鬥分析師-heiba

big6

齋up

真心球會內鬥好好睇
一定好多野爆

弱智一百分

唔係可以點 交cv去應徵雲加個位？

唔係點
打比雲加同佢傾囉

仲以為阿狗更衣室一路打成一片

好撚搞笑 係討論區講野俾人屌齋up

更衣室我覺得其實冇咩大問題
係高層自己有問題
不過未見過雲加出鳩陣玩到咁大姐

不如張仔打中堅，都係中間

West Brom have agreed a £7m fee with Arsenal for Kieran Gibbs. Medical likely to be later today #wba #afc

Gibbs 7m
Evans 30m

已經有人傳話藍斯,比爾連,山狗仲有兩三個對利拳場喺更衣室嘈啦
當然呢d路邊社消息好難證明真偽

貝貝失果球又真係柒咗d

張狗有得賣就賣
無得賣就雪鳩佢

唔係柒啲咁簡單

嘈先正常，咁都唔嘈既隊波仲大問題
只能希望嘈完留返低個d會比心機踢

無傳出 捉住一百分圍毆？

係咪又「給我往死裏打」

等緊雲加
山狗張狗再加錢trade 250

阿仙奴隊長高斯爾尼接受法國隊報訪問時...

比佢打中間又話想打邊
比你打邊又話想打中間
同垃圾禾一樣麻鳩煩

如果100分 走唔到
都幾柒

張狗應該係亨迪拿，山就係洛賓

以佢質素有咩隊會肯俾佢踢中場中咁on9

禾子 數據勁好多 起碼77下交到貨

一百分睇到米拿唔係仲以為利記講野有誠信

張仔正一on99

元朗

英人真係冇乜腦

當猁都砌到隊似樣既時候
你就知無人想比雲加教
我要拖蒙尼

張狗含撚死！

山狗都係！

雲加先

鏝要唔要張狗呀屌

張狗快撚d 走

張狗其實係咪真心膠

大埔

留番係到洗廁所啦屌

雪柒佢條仆街啦, 雪撚到過埋世盃

唉 嬲到訓得4個鐘

張狗想去利，對利就即刻hea踢

正仆街黎，斷腳啦屌佢

張狗照下鏡下，憑咩踢中路呀

要買中場中 買太子都唔買張狗啦 貪佢失位失得多咩

呢個真

佢幻想緊自己頂到古天奴

留隊雪9佢 等佢下年暑假可以係屋企hea住睇世盃啦

返去未有野做

100分

證明老嘢勁囉，鳩噏幾句話佢有潛質踢中場中，條on9仔又真係信到十足十

如果到時張仔都仲有正選打就真係無天理

有傳路斯基有屌鳩過阿迪達

yes 佢都係咁同主席講有得出場

張狗點撚解有軌唔去要去猁

100分真係弱智

張仔 死柒頭

可能佢知去軌連出都未必有得出

以雲加性格一定唔會雪佢 仲場場用盡佢

佢諗住去利頂古
去車要做摩西斯後備

怪錯0左100分 ,原來佢先係最信雲加果個,真係相信自己未來係中間

新謝拉特

仲係咁同托7講比佢踢前鋒 點知一續完約就番邊

咁撚大膽

張狗留隊既話要馬列斯都撞位，宜家阿記最弱係左翼！唔好再搵比利連去踢左翼！

張狗斷腳死全家

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次～

咁鍾意踢中場中，去英甲踢囉

張伯倫仆街死

屌假ac黎架?

應該唔係真人？

英甲中中佢刀踢5掂

究竟智力要低下到咩地步先會覺得自己應該踢中場中

同迷雲狗一樣囉

如果張伯倫賣唔走 會唔會變左賣山狗
燒山張 我諗佢地點都放一件呱
唔通3個下季一次過free走

All躝！

老嘢鳩噏，又毁咗一條on9仔

主場對拜仁個場踢中場係幾勁既

rejected曼城報價

攻又廢，守又守唔到，鐘意就散步
中場中

深信爺爺語言偽術

佢去現架隊猁
撚有正選咩

100分先係雲加主義者,始終如一,唔係突然變,一路想打中間

9 May 2017 • 10:30pm

Alex Oxlade-Chamberlain is considering quitting Arsenal for Liverpool this summer, tempted by the prospect of playing in his favoured central midfield role under Jurgen Klopp.

Oxlade-Chamberlain’s future is uncertain as he awaits a contract offer from Arsenal. His current deal runs out in 2018 so he is inevitably mulling over his options, with Liverpool an attractive proposition. Liverpool are interested in the player and are watching developments closely.

新謝拉特牙

幾準

傻豬黎

電訊報：大部分阿仙奴球員與山齊士積怨已久，希望他儘早離開

英國《電訊報》首席足球記者馬特-羅(Matt Law)撰寫報道表示，很多阿仙奴球員希望俱樂部在轉會窗口結束前出售山齊士。

《電訊報》表示，大部分阿仙奴球員都對山齊士忍無可忍。他們認為，山齊士沒有留在阿仙奴的慾望，且在很長一段日子裏將自己自視過高。

報道稱，在阿仙奴更衣室中，大家都強烈認同長期圍繞山齊士的轉會傳聞對整個團隊有着負面影響，如果他在沒續約的情況下留隊，負面影響將會惡化。

今年3月初，利物浦在聯賽3-1主場擊敗阿仙奴，山齊士當時是替補。《電訊報》等英媒表示，在比賽前的訓練中，山齊士與隊友們發生衝突之後擅自離開訓練場，所以被貶為替補。

據報道，從那時候開始，山齊士與隊友開始積怨。

另外，《電訊報》表示，今年3月在阿仙奴更衣室內出現了兩大矛盾：一、山齊士的態度問題；二、主教練雲加將山齊士列入替補的決定。

消息指，儘管諸多球迷、名宿和專家對雲加的決定感到不解，大部分球員是支持雲加的決定的。

《電訊報》最後表示，有一系列事件導致阿仙奴球員對山齊士反感，包括在賽後扔手套、不滿意被換下、背後斥責隊友。

猁迷都嫌棄佢
人地要Lemar

格衰

對住成班廢既係場上行行企企既緊係嬲啦

得車狗先會劣J

轟現架恥笑緊佢憑咩踢中場中

貪佢萬能插咋
中場中不了

正常,成日西口西面

係呢隊其實可以放佢中場中
反正呢季都玩完架喇
世界盃年 佢唔敢hea 但前提係續約同無180K

藍斯右邊 張狗中中拍夏卡 爺爺又一傑作

雲加死未

賓特拿斬波比小學雞頂都得啦 有乜所謂

法比最勁咪又係放過頭波

我地張伯倫識得放過場波牙

直接傳去隔離球場
點睇都係張伯倫勁啲啦

其實到星期四啲人走哂，
又唔買人，你地下場咪又係睇

宜家最怕係走唔到

黑b
拿卡 奧燒
比比鳥 ox x朗 藍斯
夢遺 k6 浩鼎
我爺排陣

就咪放返比比鳥右邊 大隻佬左邊
是鳩但喇

睇人仆街最開心

是鳩但啦 有錢搵雲爺爺屹立不倒

睇雲加功力

唔方便開post

訓身對家梗係睇足全場開心收錢啦

睇鳩陣